一句講晒，今次特朗普同中國傾好嘅第一階段協議，係good deal定bad deal?

如題

We have agreed to a very large Phase One Deal with China. They have agreed to many structural changes and massive purchases of Agricultural Product, Energy, and Manufactured Goods, plus much more. The 25% Tariffs will remain as is, with 7 1/2% put on much of the remainder. The Penalty Tariffs set for December 15th will not be charged because of the fact that we made the deal. We will begin negotiations on the Phase Two Deal immediately, rather than waiting until after the 2020 Election. This is an amazing deal for all. Thank you!

十五號稅照加 只係將10%減為7.5 同埋即時繼續談判 支共已經跪到要簽承諾書做結構性轉變

不如估下支共幾時違約，會有幾肉酸，我哋又可以點準備好過

15號唔加啊

唔係 15號唔加
25%照收
將部分減到7.5%
減少少 但大陸無講他減多少在美國貨中的稅？

我覺得係一半半
講到尾中共未來一定會反口
除咗買美國產品之外既承諾
其他承諾大部分都會9hea 你or 秋後算帳不過美國仲keep 到關稅係度
證明中共好想deal

Very good deal中共喪權辱國，要簽一堆條款同買農產品，但阿侵只係降咗小小關稅同唔加新關稅，用無中生有嘅野拎到實際回報

The Penalty Tariffs set for December 15th will not be charged because of the fact that we made the deal.

Trump : 我都等緊佢地反囗

Good deal. 之前wsj 吹fake news

同埋減咗嗰啲，等睇出年買唔夠四百億或第二階傾又反口，又加番

共慘根本唔想跪，你睇中興、華為、慢慢周、中遠海能、海康威視、香港人權法、維吾爾人權法、關稅，仲話食草活一年，到呢刻先跪就知，
睇得出係窮途末路，共慘簽第一階段只為buy time
美國依家有贏冇輸，對美國絕對係good deal

Buy time, 等睇支那反口

算是經濟上一野重拳
加埋歐美各國開始就人權圍堵中共
不過中共個d滲透同盜竊應該仲好嚴重
就看看美國幾時再出招

到時俾份聖誕禮物俾佢個Best friend

支国醫番都嘥藥費, 更何况已經無得醫
好多外資生産線撤走咗就唔會番轉頭, 全世界都開始對支国有戒心
你唔夠膽俾人仔自由對換, 外國亦對人仔無太大信心, 最後都係睇你有幾多外匯儲備, 你出口唔掂邊有咁多外匯

想轉形玩金融? 美國佬已經係門口要入嚟，你夠唔夠人做呢?
如果去到尾唔俾人入，美國佬咪加番關税囉

人地唔鬆張俾外滙你，你什麼都不是

Xi is my best friend

WTO協議仲正,中英聯合聲明都係.或者德蘇互不侵犯協定都比呢條濕鳩Grand 太多.

慕尼黑協定宏大太多. 是味啊?
入嚟果萬幾老解/武警甲由,幾時走定仲要入幾多先全面換軍裝出嚟殺殺殺啊?